慈父帶新抱揀樓 預5球入市

南豐旗下將軍澳日出康城LP6今日賣488伙，準買家鄺生同新抱一齊到場，幫阿仔兩夫婦揀樓，他們一家都住在將軍澳區，於區內有私人物業，是次抽得70多號籌，打算購入LP62房單位，預算500多萬元入市換樓，認為價錢比同區屋苑來說不算貴。

鄺生指，阿仔已婚是文員，是次入市的首期如阿仔要幫手，他都會一起分擔。至於樓市走勢，他認為是自住唔驚升定跌，每個人有自己睇法。近期有部份發展商推十成按揭，惟需要以已經供滿的私人樓作為抵押，鄺生則表示是次入市不需要將單位抵押。

認真講，咁重要，邊有理由唔係一個人出席？

一家人

樓爆啊 冇人買架啦 蝕死你地

要幫個孫（定仔呢？）準備下
唔係爺載就父幹

新抱 變 後母

望到張圖一半以為睇緊個盤嘅模型
屌

岩呀
睇盤骨呀嗎
睇住個盤 好生養
屌得過

正皮係俾幅示意圖

唔計啦

係囉 如果我買樓一定叫哂姨媽姑姐一齊睇
篇新聞鬼鬼地 似係扮買家？

兩球仔呢

懞鳩接火棒

文員仔都買得起樓

唔幫新抱父子何來高潮

唔洗炸薯咩